招隊友(足球七人)

雞仔團，主要喺荃灣同青衣踢，啱啱組隊
有意留低個TG講想打咩位置，我會盡快覆你地
年齡21-26歲

普通五人波低可以？

可以，想打咩位同比個TG我詳談

大家可以TG pm 我

巴打踢草場定硬地？

踢硬地多，如果隊員上有多數人想試草埸都可以一試

無乜波踢 for fun 咁踢得唔得
幫手黎充人數 比賽乜乜個啲可以唔洗預我
純粹想跟下隊

※波底

可以呀，TG 揾我

有心踢可以一齊踢，TG 揾我

Over 26 可以嗎？

可以 ，TG 揾我